［驚世！病毒溫床！］ 立 即 為 手 機 Mon 定 時 消 毒！！

03年冇智能手機

今時 今日，

你著完鞋篤佢，
你食完零食篤佢，
你用完keyboard 篤佢，
你All完尿篤佢，
你模完扶手篤佢，
你食完飯篤佢，
你All完屎又篤佢。

無論你中間洗過幾次手，一篤完佢=無洗過

多日無清潔，每日循環接觸，交叉感染，你手機個Mon肯定污糟過公廁屎塔

你望下你個Mon ，成堆指模，一遍油
仲唔快D噴火洒

火酒加SPRAY係家居長備㗎啦，何況電話，但電話真係超DIRTY
火酒抹MON係梗

戴N95/PM2.5口罩
[武漢肺炎] 討論下揀口罩

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

手機污糟過廁所板
利申每日都用火酒抹

日日都做

沙士果時已經好多雜誌電視有講
但最怕香港人冇黎意識